PLATINUM END 第14話 中文

毒撚

醫生

好想同醫生共享秘密

小畑筆下d熟女真係

又要等一個月